討論下鍾意同愛有咩分別

鍾意：好想同佢一齊做任何活動，感覺好開心好舒服
愛上：鍾意佢之外仲會為佢著想，甚至擺佢第一，即使自己難受少少，為左令佢快樂都會讓步/改變自己

純個人睇法

冇人討論

鐘意可以有好多個
愛只有一個

唔鍾意都可以愛

咁複雜

你真係愛一個人就算佢做幾多你唔鍾意既野你都愛

鍾意：單純想擁有佢
愛：成全佢，比佢擁有更好既另一半...

鐘意=想屌
愛=想俾幸福佢，屌唔屌已經其次，剩係想佢開心，未一齊已經諗將來

我係咁

鐘意：溝唔到搵下個
愛：無人取代到

佢對我同我對佢嘅分別

我覺得係時間
所有愛情都係由鐘意開始（除左盲婚啞嫁）
然後時間耐左，兩個人生活重疊就會變愛情

曖昧不明

鍾意會諗現在

愛會諗將來

中

如果咁叫愛嘅話
咁我諗我就神
神愛世人